香港不需要更多烈士

當呢個政府對於死去既烈士視若無睹
再有更多既人死都係無意思
反而令先前烈士既犧牲由壯烈變為無奈
試諗下 從來打仗都唔係一朝半夕
如果只係好似打機咁得一鋪
三國無雙呢d game會唔會有咁多關卡打

隨便拋低一句 無希望 頂唔順 然後講句加油
就去做烈士
咁樣同打機打到一半棄game係冇分別
而且為個咁既政府死一d都唔值
仲要你死左 d廢老藍絲只會講
「好呀 快撚d死晒去 搞到香港亂晒龍 唔死都冇用」
敵軍見到敵人死只會士氣高漲
聽到咁樣會死得眼閉咩？
諗下果日射9人果d仆街克警 笑得幾撚開心?
死得眼閉咩?
係唔會